會員 儲錢要供823真係越黎越落力

加油呀，靠你推post

會員 儲錢要供824真係愈黎愈戇鳩

你識條毛咩

收皮啦連登臭串乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

想乞平衫又串到閪

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

食左屎啦